有冇悉尼巴打有踢開波

真係好悶 有冇巴打可以帶我踢波或者可以約埋一齊出黎玩下

Tg:

Pish